現任會然沙基利係on9 唔係本人

大家請認清楚
我先係真沙基利

兩個都係on9🙄

你係真沙高

你on9 d

你7d

大家好盲反牙

on9都爭住扮

冇所謂啦，都係一樣咁on9

樓上係狗
樓下係智障

Mamadou

on9名都有人炒